點解譚仔可以無蘿蔔？

食車仔麵啦

仲食埋啲垃圾

仲有人食垃圾譚仔